日本最大發行量「讀賣新聞」 選出香港示威為十大國際新聞之首

國際線要繼續

做咩野要閂左個google 廣告佢

會唔會係政府嗰啲濕鳩廣告

Cap圖時唔想個畫面聚焦哂落廣告

求link

自膠

仲有日本台依個
29號會發表

有link
#1

推

其實我係諗18+廣告
BTW 德國戰線好似要人簽名

已簽好耐

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

push

想痴實啲, 可以試吓貼完, 用力捽佢兩捽, 或捽吓四條邊(如果情況許可).

Sorry, 貼錯:
依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

支持

1.1遊行宣傳嚴重不足

原來係用投票選出
香港拎到好多票呀

樓主睇過乜

香港唔覺冇人號召過
即係日本人都好重視香港示威

健吾又話冇日本人關心嘅？

正常廣告
但太colorful會搶fo

嬴how dare you 3000幾票

叫左好多日都係得120000人
德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

歐美唔知點

Facebook洗地組正式成立！

推
推
推

大家拉到最底share to twitter / fb吧

日本的確係好撚多人關心，特別係老一輩，去旅行果陣遇過幾次人交流

而且香港曾經係佢哋最愛短程旅遊熱點之一

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺

唔係重點

點解仲係標簽做學運

a li ga do

係
其實用個ら字都冇たち咁好添

完全無聽過

今晚nhk 7點新聞又有

9點，打錯

Twitter 出去

#35

唔係淨係得學生架咋

係全民

啱啱NHK 9點新聞又再分析香港嘅情況

之前去日本都有日本人提過

其實一國兩制正式玩撚完
的確係對國際社會好震撼

我#45 post貼咗

so nice
THIS IS HK

日本人關心而家香港多過日本政治？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

今日新聞做大陸賄議員單嘢好大

Push

其實只係300萬yen
香港警察啲「捐款」多得多

個廣告肯定係正野

沖繩嗰邊政界其實非常關注香港呢場抗爭
佢地有搵人黎觀察
亦好似有搵到香港人過沖繩分享
我自己知嘅，佢地最少都做過兩次分享會
分折香港場抗爭 同埋沖繩人點樣喺香港人身上學野

不過嗰邊學黎係要去打美國佬

推推

睇埋rthk

[唔好忘記每一個畫面］大家支持下香港電台 2019香港政情大事回顧依半年

對事不對人，唔好理樓主啲衰野，而家又證明真係有日本人關注緊香港嘅事，一定要乘住個勢係twitter多啲講解下中共嘅醜事，盡快令多啲日本人醒覺

多謝

w

香港勝在有Icac

20年前此句適用

日本仲係覺得呢埸係學運

因為係日本

呢半年不停來往日本，每次日本人一知我係香港人，一定表達下對香港關心 寒喧下

係咪真係好關心香港，未必亦唔係是必

但佢地係咪人人都有睇新聞跟得倒香港發生咩事？的確係，當地報章日日報，新聞講好詳細，議員同首相都出聲

p

我連入啲寺
啲工作人員知我係香港人都問候

呢條片
我次次都睇到元秋

仲爭5000幾！

快簽

ntv 好似都係讀賣

光復香港

係

讀賣好落力報導
成日出社説講香港
都有實際黎香港採訪
我都比佢地採訪過

咁全日本大小傳媒依半年都應該有嚟實地採訪嘅

健吾應該扮撚哂自己日本達人日本尊者仲柒撚過劍心

人地日本有議員識周庭，你睇下有無人識健吾

仲係到講話自己d 方法要收錢先教，笑撚死人咩

佢地係上到好前啵
ntv果啲企到上勁遠天橋
落力程度完全唔同

Ann TBS都報得多

川崎讀賣